8月高山去白川鄉巴士一問

今日想book下星期巴士,但發現朝早book得嘅都full,想問問依段時間多唔多人排唔洗book o個2班(0950,1050)?同埋可唔可以前一日去買依2班車飛先?

可以早一日去車站訂

但係會唔會好易full

你係咪想撘濃飛巴士？其實你跟住個時間表去車站好多時都有車，你book係佢有啲時間有預設席嘅班次，但同時都有唔使book嘅班次
我五月日本黃金周去都係即日去book半個鐘後預設席嘅班次，冇記錯係中午十二點到，所以感覺大把位，唔使緊張
你真係驚嘅咪早一日去車站book囉，其實啲車都算密，總有得你撘

係呀，我本身想book 10點幾o個班但full撚晒，前一班可以book又鬼咁早8點4，依家唯有碰運氣睇吓上唔上到0950/1050，我1530會上車去富山，去金澤d車又唔知點解好鬼full,富山就冇人去